有冇人睇TNG個廣告睇到反胃

短到5秒都唔知有冇
日夜洗腦
搵日停播ok?

好耐無見過唐寧啦都

好煩 依家啲廣告成日強調香港人嘅xxx

呢個真

佢講嗰句嘢關賀年乜事
冇budget就咪播啦